林芊妤陀B仔三個幾月 與男友秘密入紙結婚

林芊妤陀B仔三個幾月 與男友秘密入紙結婚

瑜珈coffee有左

肯定好好扑

晚晚殘廁啪啪

yoga fuck

劉馬車.gif

中出果下一定好正

Made in Washroom?

但今日Coffee被爆同男友已經入紙申請結婚！原因係Coffee早前發現自己意外懷孕，現時已陀B三個幾月，已經知道係男仔。

意外懷孕

d體位一定好高難度

屌得太勁穿套

可能冇戴套

上海仔？

唔係話冇得生嘅咩？

都話雞黎架啦

同人去殘廁扑野，咁都仲有人埋單

係意外

性病g

齋啡加奶

果單野好似記者係出面...2條友死死氣出返黎

真係點頂架佢bf
殘廁單野咁揚

奉子成婚

又夠力

秦國團點算

爸爸係邊個

臭雞

馬車

估計佢又被老竇罵多次 - 羞家

同佢結婚果個好似就係殘廁果條友wor😹😹😹

個yoga團點算

其實一切都係劇本黎 殘廁gathering完先出名

做下功課先唔好尻up啦屌

早兩日先係西營盤見到佢完全唔覺有肚喎

可能未見肚姐

今晚就J你

男人心一字馬咁中出

20160812

Coffee新歡被起底
喺滙豐總行做副總監

林芊妤（Coffee）上星期俾《蘋果》影到拖住42吋爆肌新歡，喺酒吧玩遊戲輸咗嘅Coffee，更加喺爆肌新歡陪伴下，豪情暢飲，離開時兩個人仲依依不捨攬到實，當街放閃晒恩愛。

事後Coffee接受《蘋果》訪問，亦直認同佢手拖手嘅係佢男朋友，但就話對方唔係圈中人，佢哋拍咗拖幾個月，叫大家俾啲空間佢。

不過，話口未完，就有人報料，話Coffee男友叫Weng Chak今年36歲，喺澳洲出生嘅佢係馬來西亞華僑，o依家喺滙豐銀行總行做副總監。報料人仲話Weng喺交友網站好活躍添！翻查佢喺facebook嘅自我介紹，佢05年喺墨爾本大學畢業之後，曾經喺摩根大通同荷蘭銀行做過。

身材好 性格ok 自己搵錢又多

條女一定好撚好砌
條仔一定係明知有bb都忍唔到要中出佢

劉馬車

又一個聖母
乜撚嘢叫意外懷孕

佢個仔會拯救世界，你要悔改！

條仔好幸福呀

其實意外懷孕係解無plan定生仔但又唔小心有左，並唔係解無比人搞又有左bb，所以
聖你老母母咩on9仔

你唔戴袋都預會大肚架啦，唔係以為唔中出就一定唔會大肚下嘛

晚晚中出

咁都唔明
現代咁多避孕方法 仲會大肚就係刻意架啦

shotgun marriage

Coffee 老母
Coffee男友
：未來外母我打算娶你個女，想問下禮金你想收幾多
：你想比幾多？
：50萬
:出面其他人收開80萬，見係你收順小小75萬啦

屌佢老母俾曬錢去佢個秦國團

個樣衰到

老左既coffee

以後唔駛咁辛苦賣PS4啦

佢副body好難忍
換係我都晚晚爆鑊勁

加上關節柔軟

G

不如你CHECK下CONDOM有幾多%可以避孕先啦
有時做足都唔一定100%無事架小朋友

同男友扑野都係雞
你都係雞生出嚟

扑野同中出兩回事黎架喎
你老母又係殘廁同人gathering?

坐木同男友扑呀傻閪
係咪你老母接客接得多搵唔返老豆傻撚左呀你

你老母唔係雞會唔會同人gathering呀
定係你老母都係做雞呀

開個價黎啦
我依家想屌你老母個閪呀

同弱智溝通真係好辛苦
如果真係有100%避到孕既方法不妨提供下比一眾巴打
話唔定下年諾貝爾獎有你份

返去問你老母啦傻閪
我老母唔撚係雞嚟架屌你老母

你老母唔係做雞邊到養到你個智障仔呀

所以咪話女人真係生得靚加大波，即使俾幾多人中出過都實有男人埋單
做好女人無用，做靚嘅以先有用

唔知俾幾多個男人屌過

肥導演 黑超佬 CEO

生仔對奶再大d

做開瑜珈應該keep 住咁窄

99%係預啲人磨穿套 個套過期 根本中獎率低到極點 食藥/貼貼紙雙管齊下直頭冇可能生到 玩開中出就冇得賴啦 呢個年代講意外

斗雞會唔會遺傳?

屌你老味, 佢個BODY
應該無番咁上下耐力,都好撚難頂得住
仲要做開YOGA,緊緻到仆街
仲要有巨乳
痴撚線胸器

近幾年教瑜珈洗哂底啦

個1%係預你整穿個condom
如果佢係廣告話100%而你整穿左個套導致你有左
咁佢會惹到官非
打官司都蝕死佢
明無青頭仔
讀多d書啦

佢男友一定好爽，咩體位都玩過

^_^

好想同佢一邊做拱橋一邊屌佢

其實唔係每個人都適合行幽默路線

你試下去佢到買game就明

有朋友試過帶套 + 食藥都有咗
最後要落仔

後來追查原因, 係前戲有插入, 環保吹後, 先正式帶套做! 但唔知點解食藥都失靈

愈唔想有嘅人最易有

意外懷孕咪意外懷孕
又唔係養唔起
28歲生仔啱啱好啦
都唔知有乜好鬧

Made in accessible toilet?

前戲插入.....

有得屌你屌唔屌

前戲唔帶套入，中硬招啦

重溫一下

有冇人覺得佢男朋友好正？

中出就中出啦，意外懷孕

伙記!埋單唔該!

我都想中出佢, 但唔洗同我生仔, 落左佢啦

會唔會唔係咁好呀, 呀～